[男揀女]過咗25歲想搵老婆嘅入嚟，有以下兩個條條已經可以直接skip

on鳩

樓豬屋企冇鏡？

我講中左？

我講既，前題係你打算識條女做老婆，而唔係玩玩下

正評

on9 有大學把撚咩，又唔係香啲
搵到幾多錢先係重點
啲垃圾明星咪又一樣得中學

如果㨂老婆咁簡單，你一早有啦

照你logic

同樣地男人無大學學歷 搵唔過2萬都可以去食屎

如果係雞排妹既樣同身材

男人唔要女人窮➡️男人錯
女人唔要男人窮➡️都係男人錯

隨你決定

我正經討論

我講果2樣係基本條件

條件三，識打個 過 字

認同

其實好多搵老婆既巴打都明，你睇下身邊結左婚既人就明

讀緊大學
身邊唔少同學好撚on9
亦有一啲中學入唔到大學嘅同學 佢哋諗野正常過大學啲on9仔好多

月入個邊我同意
但大學就 無你心目中諗得咁光鮮

Ptgf都得
佢地最中意話屋企冇錢交學費

老婆

1. 處
2. 月入4萬
3. 樣正常
4. 三大畢業
5. 性格好
6. 肯做家務

咁你中學入唔到大學既同學搵幾多？

你唔係搵老婆，你係搵人生合作夥伴。

如果係窮撚/平民，的而且確老婆人工高會舒服好多
樓主講啲條件其實都幾基本下，人工2萬大學畢業真係太多

起碼唔係個男人可以人工高到一個養起成頭家
30歲前就算月入5萬，成家立室冇老婆support都好難

因為你無能力，所以會考慮呢點

第二點我同意，若生細路，通常阿媽教。

其實學歷某程度（not一定）上反映你思考能力、語文能力、邏輯、勤奮等

好似閣下咁我估應該無受過大學教育

仲衰，乜柒學位黎，讀咗平白浪費4年，可見智力出現根本問題

大部份仲讀緊書 hd / asso
小部分做嘢 萬幾

但先做咗兩三年 差唔多啦

有冇人已經好似都係我咁樣，已經唔想再嘥時間識女朋友，而係想真真正正搵個老婆 <<<<
C父,好多人好易搵到,好多人一世都搵唔到,無錢無學歷有咩解決方法

支持女人揀三揀四
要有風氣抗衡

推斷：
樓主月入唔過2萬5

好撚中

？香港不嬲對男人要求高於女人，樓主只係提倡對女人有返少少要求啫

笑死，帶哂頭盔就咪扮有學識
又not一定又估
我估你個頭生係屎忽(not一定)

莫道你在選擇人
人亦在選擇你

男女不是平等?

讀過大學都唔代表佢地識諗起。

同意老婆都要搵到2萬OR有啲父幹
娶個屋企無錢分分鐘旨意你養佢全家

明明你去骨場都比d媽咪串你
家陣你簡老婆咩

所以真係簡老婆 一定要認真

依家呢個社會學位咁濫搞到學位貶值
雖然讀大學唔代表識做人同有能力
但喺現今社會實在太基本了
起碼一份正常少少嘅工都要大學學歷

月入果邊，有邊份大學專科會低人工

去完樓主底發現講啲咩都係多餘

最好貼錢嫁俾你

我老婆
但差幾千先到4萬，但喺我心目中係100分

睇黎我無估錯
唔緊要架，無學歷都唔好自卑

女家有家庭債項要揹仲死，無底洞

不嬲都係

想問下樓主咩條件？

關你撚事
利申 老婆u grad 但全職家庭主婦

我識好多冇degree搵三皮以上咁又點計？

推佢出去做雞每個月都唔止兩萬啦

當你生仔又供樓，
你會知有個識搵錢識分擔嘅老婆係好有用
老婆唔係淨係攞嚟供奉，結婚係2個人嘅事
有個可以分擔家庭壓力嘅老婆會好好多
唔好諗得結緍咁童畫世界，好多現實需求係需要去滿足

班女人女權閪會入黎屌你

有大學學歷諗野就唔on9
咁林鄭同班所謂高官
冇學歴又戇鳩，有又無用，咁擺入嚟「條件」做咩

兩個條件缺一不可?

男人老狗25 歲都搵唔到2萬去投胎算吧啦。。學咩人搵女朋友。。害左人

有大學學歷唔過兩萬但有半層樓點計

就算你搵5/6萬，你都想老婆搵2萬都好過1萬掛

即係都可以考慮呀

此po已完

我有master degree
人工過20k
正常樣
大波幼腰

咪一樣無男朋友
就黎考慮轉les架啦

而家d仔無條件又要要求條女要乜乜柒柒
又唔睇下自己乜野料

唔過2萬但大波點算

咁三萬又好過兩萬

又係你你都幾得閒

唔要比我

其實你講兩句野就ok...
木門對木門，竹門對竹門

BTW, 就算你係咁樣都唔駛拎出黎講，最多加句覺得對方無咩上進心就夠

Ching 係咪好樣衰

每揸一次俾五千佢，一個月揸四次

未grad都知揀女揀佢屋企層樓 月入兩萬買到啲咩
degree係非常重要 但唔係必要
有錢女讀教院 讀Asso
佢哋啲見識閑閑哋仲廣過 hku公屋仔 英文又流利過人 品味又好過人

要知道對家個底牌係唔係牛屎仔/妹
一齊去食餐西餐就一清二楚
然後如果搵錢過20K even 有埋大學學歷但係牛屎底
就無撚謂啦

等開工

前題, 你要有條件識到女
後話, 如果有女你會係度開POST?

我啱啱收工

on9 post
拉

就係你呢啲人開post搞到連登愈來愈低質

劉青雲中學畢業都可以娶件麻省理工

老實講，如果學歷同人工係你地唯一可以拎黎打J既都幾可悲

你講嘅一定係以前嘅大學 或者係外國大學

Ching一係眼有事一係腦有事

「正常樣」3隻字係咪睇唔到

咁你搵到未

所以你永遠唔會有老婆
屙督尿 有照下鏡

食西餐關咩事，想借問聲

有家底既，其他野無所謂

貼張圖出黎評價評價

問題係男人（仲要窮）無呢個議價能力
有女肯跟你捱，執到都偷笑

講咗好耐係基本普遍條件

你差一樣

3. 要黃

如果唔係黃，有2 都冇用

自貼一張？

你咪繼續估

咁如果係男方無無學位又無2萬呢

check pm

女仔通常會overrated自己

⋯⋯

返 shift? 難搵伴啊

好彩同女友政治立場90%似

點睇最初無2萬，後來慢慢有的ugrad?

係呀 返完overnight 我覺得唔難喎

應該算係要門當互對吧

買學位好容易。你的條件太容易，不如你直接講想要咩。

結論: 樓豬無讀過大學
過同個都唔識分

咁你叻囉

我目前無2萬，不過無諗過第時洗老公錢，比完自己屋企家用，會拎哂錢同老公傾點分配。

最少可以一齊捱，唔洗我養，有知識可以照顧小朋友

同家人聯名持有物業，實有爭拗，供完未必拎得走嘅失匙夾萬

自己都唔過2萬咁點算？

無工返,但係有樓有外國國籍點睇?

返shift同搵伴有關係架咩我男朋友都係返shift

前題當然係個男既有番咁上下實力

認真討論你黎冷水撚，出返去啦小朋友

呢堆男人就搵返呢埋女人，公平

我月入萬3 無大學學歷
諗住一世都係單身

近排連登狗公興批鬥男人喎
巴打睇路

利申 女人搵有錢男人就得
男人搵有錢女人就唔得
男女平等

你搵得9000 唔通有得揀人哋2萬咩
人哋搵得多先可以要求人哋搵得多

正常樣喎，真心？

隔住個moon 都feel 到臭格

潛力/概念股你會買幾多手？

樓豬 你真係唔識架喎
由一開波係咪sam sam
到點扲餐具 塊餐巾擺邊
就知對家咩料啦

一齊捱，人工多少沒關係la. 照顧小朋友要全職煮婦好難搵到食。
唔使你養。如果唔供/租樓，萬多元人工可以做到。如果要養樓，冇父幹下2人共5皮以上才好諗諗。

我估你想要一個有上進心的伴侶，將來有改善生活質素的希望。要靠現在有2萬人工以上體現出來。

都唔定，我搵到十萬我就俾我老婆唔駛做了
可惜自己唔爭氣

如果自己搵得少過條女兼冇2萬
外表計又仲差過條女
咁點計

就憑句對答已經知點解你單身

男人黎講條線點止2萬 有錢先諗溝女啦

唔難夾時間咩？
我有 fd 成日怨返 shift 難搵伴侶
結得成婚果啲關係都唔係幾好咁樣樣

咁你都幾可悲，都得唔到真正的愛

繼續買股票啦

到時隻隻股買路落，人人隻股係咁升

自己拎現金，一路通漲

Or

買左隻優質股，點知唔夠比存倉費

留唔住隻股就好笑

反而「潛力股」會感激你同佢共患難

你望下而家邊個高官無大學學歷
邊個講嘢係有邏輯
大學你唔係讀哲學都唔會認認真真學語理邏輯

高學歷我同意，但收入多少我覺得無必要，因為只要男方有能力，有小朋友後都會想老婆做全職主婦，最好自己教，如果仲要考慮公一份婆一份，咁代表仲未係適合生育的時間。

Yes

係呀 冇錢舊撚 學人結婚生仔 到時無錢供書教學 米害人害物

唔需要用可悲論自圓其說，以事論事啦，有就係有，冇就係冇。

係喎

Time will tell

事實勝於雄辯

一齊轉les

讀唔到大學嗰啲真係成世甩唔到陣低智mk妹味

佢哋點會係on9
只係將智力用喺迫害香港人

雞扒妹最吸引係有腦，如果唔提佢諗野，同普通一個寫真台妹有咩分別

咁收入某程度都反映個人能力
就算男人養得起但個女仔只係一心靠男人
個女仔好極有限
無理想無諗法無目標無追求唔知佢個人價值係邊
而個男仔覺得無問題，即係娶個女人只為相夫教子
物以類聚人以群分 兩人個拍埋岩哂

冇波

比較咁睇 雖然讀左都好多on 9
但無讀果d 更加多on 9

樓主係咪拍拖經驗少或者人生經驗少？ 講果兩點我都不認同

做你老婆竟然要返工咁慘？
你都幾撚失敗
你養唔到佢外家你都收皮啦
仲喺度學人揀老婆
做男人做到你咁廢

平時你喺條街見果到果啲廢中廢老，就係低學歷啲製品

高官唔係無邏輯，只係要奶共先講某啲說話

絲打 咁高質 一定會有bf
係d 人on 9 開d 無謂post

樓豬想搵個女人返黎夾租之餘仲要生仔, 最好個仔由老母自己養埋....唔知洗咪個老婆聽埋佢話...

其實你搵一個大幾年, 又有照顧慾既姐姐, 你生活會易好多

相愛就得，離婚咩條件都無用

真 或者份人懶 寧願揀份hea工做吓admin出萬零蚊糧都唔想辛苦做番degree個行

絲打都有意轉les啦，仲好啦女人高質咁多

HKu 乞食料咪得萬零蚊囉

你係咪真係學過邏輯
而家唔係講緊語境入面嘅「邏輯」，唔係講緊一個人嘅思考脈絡
係講緊一套可以驗證嘅語理公式同思考方法

求包養

條女啱啱考完dse

擺明講緊一般性有學歷較有邏輯
唔係學過邏輯學先可以有邏輯架喎
如果係應該好多醫生律師都無邏輯

有邏輯=/學過邏輯學

唔會呀 我每個星期有見到一兩日 時間自己就架啫 有時我返早佢放假 咁咪接我收工去拍拖，有時兩個一齊收夜 咪搵個地方食宵夜先返屋企，想見嘅點都有方法見。同埋更加會珍惜咁啱可以一齊放假嘅日子

有兩萬都係要食屎

三萬想識兩萬女，有無機

樓豬咁高要求，唔怪得過咗25歲都搵唔到結婚對象
放心，到咗50歲都唔會結到婚

劉清雲勁有才華wo

Sorry 覆錯護士囉

咁你應該真係唔會明我講緊咩

閪到仆街既港女，自己賺多d錢買姑婆屋啦

揾錢少又大洗先有問題

exactly

「正常樣」都要睇咩性格既人講

你的樣子如何....

明明從來無人講邏輯學
然後自己衝出黎想拋書包
失敗左又話無人明
睇唔透

完全同意
除非兩公婆一齊搵錢而有能力請外傭幫手湊小朋友
加供埋樓（其實都會好吃力 兩公婆月入5萬都未必得）
但一定會無左陪同教小朋友既時間

其實連登仔係咪全部都有兩萬起薪點。咁L勁，

當然啦
竹門對竹門 木門對木門

搵護士結婚最好 完.

2萬？
如果係想靠份糧搵女
我估冇60k都唔得
大學學歷，隨街都搵到個點解要搵你
幾多人冇degree冇20k都溝到女
仲要係靠把口唔洗靚仔

你點知架

講真，如果你嫌對方冇2萬冇學壓都會拖累你嘅，其實你嘅能力都好有限，你有咩資格吸引到符合你要求嘅對象？ btw你咁睇重依啲野 搵個有錢女結婚仲實際啦！

已經食晒喇...
除非有家底
如果唔係，
咁的背景真係點溝女

真

我覺得會share d濕9語錄比男朋個d女
見到一定要調頭走

會睇大大小妹

其實有要求點解要比人講能力有限
如果男女調轉你又會唔會屌

d女人好煩,好撚憎女人

無黎志氣

起碼master ， 3皮
唔係成世人流流長點生活

想逼死我地嗎

垃圾明星咪好多問題

第一同第二都冇
但條女係富二代又點計

啱呀，都係屌男人好，玩過屎眼真係返唔到轉頭

咁唔知樓主本人又咩條件 點解會冇女呢？

閪得過連登仔
女嘅話要高大靚仔有錢就又港女又雞
又連登仔個個fg月入50k唔撚洗要依d雞
而家又話條女月入無20k都唔娶
最撚正義就係你地

你呢種月入幾多k都娶唔落

無所謂，要對住d有撚大過天嘅人過世我寧願自己一個
又唔係養唔到自己要靠佢生活
好過d男人又要乜又要柒又要埋怨無女比佢屌
然後仲要話人係雞死港女

收皮啦屌，學歷唔高同唔識教係兩回事，你話搵錢少就無問題，但學歷高低與否同一個人本身既背景同遭遇有關。要教仔女係睇父母既本性。巴打自己係乜新鮮蘿蔔皮

利申: 老豆老母中學畢業，現今雖非大富大貴但生活無憂。仔女全部最少大學畢業 好肯定咁講無我老母教導已經入咗黑社會

你幾大

可以咁講

我講緊係搵老婆，有將來

都話呢個係基礎

同意

2萬呢個係基本，其他當reward，去旅行都比埋佢份錢，真係

真係富2代一睇就知啦

我最近同一個科大grad既女傾計
都唔算特別有錢，但屋企大約有八位數資產
佢地覺得3~4萬月入其實係基本
接近六位數月入既先係佢地既理想對象
因為係佢地圈子裡，大把高薪、創業人士
圈子不乏有錢人，佢地自己收入都唔差

**講緊既唔係d求其搵水泡科或者摱摱緊入到大學既基層大學生

你講呢啲又好極端

我根本就冇撚亦唔覺得女人需要樓主呢d冇用又計較既男人
純粹係覺得你閪到仆街

總結一下成個post既港女：
我揀男人睇條件應份，你揀女人睇條件叫計較

會唔會跳左step
Btw真係覺得degree同20k係香港就叫有將來？

Agree

有得望下咁啦，其實真係唔洗兼住公屋過世，有啲公屋撚屌又會出黎打飛機✈️

其他*

屌原來睇撚錯你講野
你講條女要有degree同20k

樓主條件好好？

係呀，清

27

哦咁其實好撚正常
見有啲女讀完個degree好似仲唔想面對現實打份工而走去搵自己興趣或者進修啲又係搵唔撚到錢既科真係有種不食人間煙火既感覺

咁你有咩企圖

MK妹留俾我

如果你自己係垃圾既，你老婆都係垃圾級
女朋友搵得少/讀書少，你唔識得教佢咩
我一路教老婆，由佢搵8000蚊，12000，14000
去到已經23000，用咗只係3-4年時間
佢唔肯學係一回事
可能你都無呢個本事

其實我覺得搵老婆
最緊要對方係咪一個肯死心塌地同你一齊既人

只要唔生仔

已經少左好多問題
錢真係多有多洗 少有少洗

個人黎講真係好認同樓主
唔覺得樓主西因為好多都係現實問題

養大佢

絲打講嘢同上面條臭閪高下立見

個人修養同見識差天共地
我就忍受唔到蠢嘅人，可能你得

講到自己有得揀咁，有無諗過無人想要你

個人條養同見識，你點樣將呢樣同大學掛鉤
蠢既人先搵唔到錢，可能你得

你講嘢幾自大

莫道你在選擇人呀巴打

我其實想講老婆搵幾多唔係問題。比你搵到個ibank 女強人，下下有conflict 佢就拎疊銀紙出黎兜臉掉落你到，再當你係隻狗咁屌，你受到咩？

調返轉你每日放工返到屋企有個女人煮定飯等你，乜都聽哂你話，帶小朋友去補習班。有咁好嘅女人，洗費方面你幾努力都要捱返去啦

只想搵個一齊捱老麥既女朋友

都幾合理嘅 就算人地嫌棄我都理解到
自己由細到大都窮 知道窮係一個詛咒
已經疊埋心水一個人過世
反正對愛情婚姻冇信心
唔會喺香港生細路因為冇將來
所以冇必要結婚
亦都唔存在搵人埋單呢樣嘢

所以你老母咪教到你咁樣

老婆搵到錢真係幾緊要

我認同
唔想再嘥時間識女朋友，而係想真真正正搵個老婆
依點
但點解老婆一定要有大學學歷?

呢兩樣野唔好講25
30樓下都未必可以作準

我有呢兩樣條件
但我男友冇
咁佢食得屎？

月入冇2萬都唔緊要 我覺得既係佢識一齊計劃將來 識儲錢 會為頭家著想已經夠

3萬自己都唔夠用啦 仲諗拍拖 咪害人地女仔

我0要求，比個聯絡黎
即刻做你男朋友

現實邊有個個搵到10萬
所以唯有要求老婆都幫補下

係香港就算搵6萬 要供樓養女都係好困難

咪講緊大撚把人讀完U都無咩邏輯囉
而我指嘅邏輯咪係指邏輯學入面嘅邏輯
唔你講嗰啲高官啲濕鳩狡辯式邏輯都係邏輯
有咁難明？

ex 24歲 搵18k 無啦啦肺炎期間因為係翻工果邊多鬼佬多回流人士危險 走去辭咗份文職工話要搵自己鍾意做嘅嘢...... 搵新工走去做學徒 見到佢個cv 寫 expected salary 係15k

其實女仔靠手藝 做美容例如眉呢啲搵唔搵到三萬一個月

老婆兩樣都冇, 工都冇返,咁又點

化妝美容果啲好景可以搵幾皮一個月冇問題
但好似而家咁一個肺炎隨時0收入